港匯大跌 走資呀

Help😷

加息啦 玩完啦

走牙

7.8292，有幾跌丫

本港經濟】港匯報７﹒８２９８，跌至２００７年以來最低水平
以更佳效果檢視 »
《經濟通通訊社２８日專訊》美國聯儲局主席鮑威爾「放鷹」，市場擔心今年加息次數或增加，港匯再度轉弱，跌至２００７年８月以來最低水平，於香港時間４：０１ｐｍ，美元兌港元報７﹒８２９８。

屌佢老母，同一件事炒幾萬次，一跌就用返呢個借口 我都識吹啦

之前加息都一樣大升, 環由係因為經濟好先要加息, 同一理由升升跌跌都成日見啦

同一絶招對聖鬥士用第二次無效是常識吧

跌市，跟手港匯就跌㗎喇。。。唔代表咩

就到7.85，都要留意吓

入左d美金

講左好耐都未到

多謝雜種帝